開始明白點解港英時期鬼佬管得住香港

99.9%既亞洲人見到鬼佬第一下反應已經係淆底, 呢個已經係致勝關鍵 大家係種族同級情況下分階級 (亞洲人管理返亞洲人), 永遠只係得內鬥, 開始明白點解個個都爭住移民去西方國家

【光復元朗】防暴警挑機「冇證」外籍自由身記者 自揭英文差終笠水

有警員早前在撐七警毆人的「晒馬集會」上，高呼「我X你老母」，更妄語自比在二戰被納粹德軍迫害的猶太人，雖獲在場逾萬同袍歡呼，卻惹來德國和以色列不滿，差點掀起外交風波。近年警察除邏輯思辨能力被質疑外，就連法定語文亦有待改進。繼4個警察協會日前去信特首林鄭月娥時，誤寫上款「林太」為「林女士」後，有防暴警在昨晚（27日）的光復元朗，疑未能理解自由身記者為何沒有記者證，留難在場「冇證」的外籍記者，卻意外自曝其英語聆聽能力低下，一度將「Brian. What's the problem?」整句聽錯為「Brian Problem」，誤以為是對方的全名。

其實某程度上都係

劣等人種

示威者對住印度佬都收左皮，check 唔到手機就比佢走左